如果個friend 成日問啲濕鳩歌詞iq題可以點應佢

例如：
小明同小強大家都好開心，點解佢哋兩個忽然好失望

答案：得到同樣快樂 彼此亦有沮喪

我唔想再理你呢d咁弱智既話題

因為童話書蟲成長中

On9當有趣